{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 노블리앙큐브펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ノブリアンキューブペンションです。 当ペンションは徒歩1分の距離に防波堤基準で左側は磯の幹右側は海水浴場(白砂場)があります。 釣りが好きな方は、釣りもしてもいいですし。 ポイントは私に聞いていただければ親切にお知らせします。 そして、私は個人的に夕焼けの時にすぐ前の海を見るのが好きです。 お客様もいらっしゃってヒーリングしてください。  現金の場合炭火バーベキューサービス 6月1日から8月31日まで  現金の場合バーベキュー及びミニプールサービス(基本人数を除く) ▷ カカオトーク:mc5123.com 010-9543-5121 お知らせ  客室の掃除が11時~15時までなので移転は致しかねます。  22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。  既存の人数以外に1人当たり追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノブリアンキューブペンションは防波堤基準の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ノブリアンキューブペンションの近くには磯の幹と海水浴場（白砂場）があります。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションでは釣りをすることができますか？",
            "answer": "はい、釣りが好きな方はノブリアンキューブペンションで釣りを楽しむことができます。おすすめのポイントもお教えします。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションのオーナーは夕焼けの海を見るのが好きだと言っていますが、お客様も夕焼けを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ノブリアンキューブペンションのすぐ前の海を見ながら夕焼けを楽しむことができます。リラックスして癒されてください。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ノブリアンキューブペンションではバーベキューを楽しむことができます。現金支払いの場合は炭火バーベキューサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションのバーベキューサービスはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "ノブリアンキューブペンションのバーベキューサービスは6月1日から8月31日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションではミニプールも利用できますか？",
            "answer": "はい、ノブリアンキューブペンションではミニプールも利用できます。ただし、基本人数を除いた追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションのチェックイン時間について教えてください。",
            "answer": "ノブリアンキューブペンションのチェックイン時間は22時以降の場合、事前にご連絡ください。また、客室の掃除は11時から15時までに行われるため、その時間帯にはチェックインができません。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションでの宿泊人数を増やしたい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、既存の人数以外に1人当たり追加料金が発生します。追加料金は当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ノブリアンキューブペンションの連絡先を教えてください。",
            "answer": "ノブリアンキューブペンションの連絡先はカカオトークのmc5123.com、電話番号は010-9543-5121です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 661
    }
}